Abra essa pasta no terminal  talvez seja necessario atualizar ou baixar algumas gems por isso use o comando gems-update, 
depois disso abra um servidor com rails s, abra um navegador e vá para localhost:3000, você deverá ser capaz de utilizar a aplicação agora, 
crie um usuario em log in para poder criar mensagens e comentarios.